2200 李慧玲 BNO跑贏特區護照！ 預算案令香港成國家滅貧短板要補鑊，唔該現金

#李慧玲 #左右大局 #D100

2200 李慧玲
BNO跑贏特區護照！
預算案令香港成國家滅貧短板要補鑊，唔該現金！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
107K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者